{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60043&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경속리뜰펜션"
    },
    "text": "ペンションは双龍渓谷がある地域に位置し、周辺には龍湫渓谷、聞慶石炭博物館、大野山自然休養林など多様な観光地が隣接しています。 入室は4時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車可能であり、ペンションの送迎サービスも提供しています。 駐車場は現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設もあり、追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者同伴なしの未成年者およびペットの出入りはできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような観光地の近くに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは双龍渓谷がある地域に位置しています。周辺には龍湫渓谷、聞慶石炭博物館、大野山自然休養林など多様な観光地が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。ただし、現場の状況によっては駐車場が利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションは送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。ただし、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の保護者同伴なしやペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処分方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 437
    }
}